[週末秒回］毒撚無朋友 陪我傾計

真係會秒回 好悶

廢青

係

巴打睇黎好無聊

我係啊

唔打機 ？

有咩機好打？

飛機
Fifa

巴打幾大

20 寫左喇

今日係撚週末

屌 尋晚開架個post

我冇乜話題喎

呢年有咩目標

吹咩

無

咩都講

其實我同你好似 都係廢青 不過我21歲

之前返過半年多d part time
而家搵工我諗8-9千都要做

咩學歷先 怕咩啊
多有多做 少有少做